舊版《蜘蛛俠2》反派八爪魚博士將在新蜘蛛俠3回歸演出

Alfred Molina is putting the metal arms back on to reprise his role as the villainous Doctor Octopus, sources tell The Hollywood Reporter.

正呀喂

平衡宇宙

連報館老細都係J K Simmons

咁其實舊Spider-Man係好睇嘅

除左佢跳舞果part

佢跳舞嗰part先最好睇

3 真係麻麻，處理太多敵人
又Harry又Sandman又Venom
跳舞只係錦上添花
舊版2 真係無撚敵

而家睇番咪淨係記得佢跳舞
我意思係果集成集都差

Bully maguire

跳舞先係精粹所在

I am gonna put some dirt in your eye

聽mj瘋狂尻叫

集集例牌黎
想知佢平時點保養喉嚨